Be water

我地目標係比旅客知 冇旅遊留黎做咩 ？
任務已經完成 可以凱旋而歸
我地下次再去過